有冇ching有聽youtube個 妄想世界

佢好似精神分裂

我有 條友成日曬自己有幾多物業

介紹你睇一個叫「九哥話」，一個前ibank trader既channel，股樓都有講，呢個真心正

條友係專講d你聽落好過癮嘅嘢俾你聽，好似吸雅片一樣，佢連d基本事實都搞錯，好似了凡四訓嗰段，明朝嘅袁了凡竟然可以遇到孔子，有另一次又解段英文解到完全相意思，解單嚟講，小丑一名

其實投資嘅嘢，點解會信一d你連見都無見過嘅人呢？信吓自己好過啦

早排信報呢篇文章大家可以睇吓

魔鬼Put累人筆錢

要login先睇到，cap篇野出黎睇下

呢個幾好Wo
Bookmark先，多謝師兄

有聽，不錯

同意 聽到一頭霧水 無聽好耐
不過我估佢係特登 吊人癮 賺下人氣
到咁上下做教頭水人買野 佢而家係鋪緊路
扮中立
申利： 9估

我有部份觀點不同意！但起碼九哥會放一d data 同 fact出來